[突發] 朋友收到對727元朗既抹黑

有元朗朋友收到 對727元朗既抹黑!!!
要加大文宣既力度!!!

自推

點解不斷叫居民唔好行出街嘅
唔通知地又預先知道有打鬥？

幫推

反擊

驚你班冚家產果日就咪打人啦on9

你班鄉下佬唔出街，咪無人打交囉

//違法達義//
依D字都識 睇黎讀過下書
咁真係唔死都冇死 正宗讀屎片
依D仆街先真係要早死早著

牛屎佬又想打人

班人講到會出黎打人咁~!!!

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

太長 廢老無心機睇
會睇有思考能力的人會一笑置之

和平理性非暴力

反擊自保例外

post番722屯元天 沙田 荃灣話有黑幫互片既傳聞出黎，話網上d人吹得就吹，又想搞到元朗變死城

到時元朗又變死城
佢地咁傳法， 我怕和理非 兄弟唔敢727 入元朗！！！

推到多人知！！！

好明顯係係連登有acc既打手寫

屌我都收到 我即刻話係何君堯果面既人出
成篇文淨係抹黑 冇提過警黑合作
好彩佢都明事理 淨係話轉寄 佢都唔知係何君堯出

牛屎佬淆晒底

黑社會牛屎佬先係原罪 仲抺黑到咩

咁除左鄉村牛屎佬~!
都有好多市民!!

推

推上熱門